汪狗：實彈為最低武力 打頭即係打上半身

4點曱甴會汪狗自己講

汪狗：用煙係為左保護市民

有冇記者朋友？有問下佢：江sir 你有冇仔女？你咁樣扭曲事實 係咪教壞下一代？

汪

講射箭都up得出
人地有冇箭先？

狗： 打佢個頭
Also 狗：這是打上半身嗎

實彈都最低武力 對家揸ak?

我地差一枝AK

用棍係r痕？

實彈都最低武力 遲d會唔會出銳武捉人沖紅燈

支持嚴正執法，ar15 射衝燈廢老

用催淚彈保護市民 用水炮車保持街道清潔

垃撚圾

cls

原來狗話係頭=上半身
sor我係人聽唔明狗話

最高武力係咩？